One Piece 873情報

重點:下週休刋

上話極速好轉
今話情況惡劣得咁快

之前布琳比山治感動左
現在又話反面?
有D假

佢做戲姐
整個蛋糕加鎮定劑弱化大媽唔出奇

屌
真係睇到燥
死唔撚斷氣
唔想再見到個死肥婆

仲諗住大媽發癲食哂自己d人

可能係因為之前山治抱娜美嗰度，有一格係布琳望到
心諗：讚完我轉頭又抱第二條女